(admin入)上連登要考牌

既然有P牌 都不妨整多樣野
就係效法著名彈幕視頻網站bilibili
註冊會員時需要通過一系列筆試 同時要聲明自己不是五毛
有冇得諗

樓主5毛

十卜

波台好多手足都會過唔到筆試

你綠帽

波台超過一半會員係五毛或警察

六毛

呢啲容乜易pass
整個三毛牌，個機制係比一定人數既人block就會有三毛牌
咁仲容易啦，啲三毛兩野就比人block晒

樓主email

順手踢走埋連登毒瘤

唔得

係